睇多幾個鐘就冇得再睇了

請珍惜

變39分

拿卡

曼阿友好聯盟

可能變左39分

而家已經冇得睇
過多幾個鐘我驚落埋第四

點先落到第四

曼城贏波囉

幾個鐘踢兩場？

乜撚野 曼城贏波咪35
利記贏唔到就第四

sor 我誤會左講緊皇者

如果王者今晚輸 都坐底仲有第二

月尾送多3分來比阿狗得5得？

唔好啦 幫幫手衝冠啦

我廠不求英超冠軍，只求雙殺曼年

唔好咁啦

準備變二弟

半場

三弟了